
                      Basada en un caso real y el primer informe policial que admite fenomenos paranormales,todo empieza cuando en madrid una joven hace un ouija despertando un espiritu que la pondra en peligro, la pelicula sabe crear mal rollo durante todo su metraje
        
            